稱要落車嘔 的士客跳青馬橋亡

稱要落車嘔 的士客跳青馬橋亡

■的士乘客下車跨越欄杆跳海，事後警員到場調查。黎志偉攝

【本報訊】「爺爺以後陪唔到你喇！」六旬男子向孫兒發短訊告別後，昨凌晨乘的士往大嶼山，途經青馬大橋時騙得司機停車讓他下車嘔吐，但卻攀越欄杆一躍跳落62米下的海中，司機大驚報警。救援船隻搜索45分鐘後將男事主救起，惟經送院搶救後證實不治。

曾向孫發訊︰陪唔到你喇

跳橋自殺男子姓文（63歲），任職司機，家住火炭穗禾苑，據悉他有酗酒習慣，家人屢勸未改，雙方不時為此爭執。前晚他與家人晚飯時並無異樣，其後他獨自外出。

昨凌晨2時許，他乘搭的士前往大嶼山，的士沿青嶼幹線駛經青馬大橋時，他聲稱欲嘔吐，49歲姓薛司機於是靠橋邊停車。不料文下車後，突然跨越圍欄一躍而下，直墮海中。

司機見狀大驚，慌忙報警。水警及消防輪到場搜索，約45分鐘後發現事主在海面載浮載沉，將他救起時已陷於昏迷，消防輪將他送往青龍頭碼頭，再轉送醫院搶救，惟終告不治。警方並未撿獲遺書，但據稱，文事發前曾向孫兒發出手機短訊，稱「爺爺以後陪唔到你喇」，家人擔心不已，但一直聯絡不到他，不久便收到他自殺死亡的消息，傷心不已。

■記者黎志偉

上一則
爬頭互撞起爭執 平治漢貨車男觀塘繞道MMA

下一則
圍毆餐廳東主 兩男長洲落網

仆街搭的是唔比錢 不負責任

好電影FEEL

變左自殺勝地

其實句野幾sad

剩係send比個孫 咁佢同仔女關係真係差

酗酒同吸毒一樣好難戒得甩

點解住火炭要揀係青馬咁遠 跳落海都未必會死到

應該唔想累人

跳落海都有全屍
跳樓有機會無

識游水既話跳落海會唔會不自覺游番上黎死唔到

跳海去到一定高度 落水一刻既力量同跌落石屎地係近乎一樣 就算唔分屍都夠令人失去意識

無錢比都唔洗跳海掛

呢啲咪叫人渣
自殺還自殺
硬係要拖埋個司機落水
浪費人時間
仲有可能係人地到留低心理陰影
支那人自殺死都仆街過人

個的士司機先慘

又要 蝕 橋費，仲浪費時間去落口供，
車租就畀咗啦
的士錢又收唔番

仲有心理陰影

點解唔放底車錢先落車嘔

一定係的士佬嘴賤

最後呢程都要坐霸王車

點解唔去豪宅門口死

aggrre

咁o架的士會唔會被視為「凶車」？
(好似凶宅咁o既情況)

如果學跳水個d 咁壓水花呢

你上的士之前會唔會check上幾手邊個搭過?

𣏞山節孝

層樓變咗兇宅會賣得平啲

咁的士變咗凶車 的士費會唔會平啲

似乎係

又關支那事

諗起呢個prank

酒/賭/毒，多數廢人，係黃好d

因為連登多雞蟲?

仆街d講句 廢老死得好

岩

點解死之前唔做D好事呢

死廢老，搭的士唔比錢 抵死

死因係咩
62米又唔算太高

個的士佬會唔會一世有陰影

連登仔個個都勁過美國隊長
直接飛機跳落嚟都冇事啦

不如你去泳池兩米跳板試下先
有啲野好難同你解釋

62米唔高 我當樓底好誇張咁三米 都對應廿層樓啦

幫幫手壓下樓價啦

連登仔個個世界級
搵番世界紀錄條都係跳58.8米
連登仔都仲覺得62米唔算太高

咩世界紀錄

有冇物理jj 解答下 呢解呢個世界紀錄58米都冇事 佢好似得個頭盔

未比錢

正仆街

係睇落水果一刻既姿勢
同埋人地有訓練過

無知一問 佢死因究竟係咩？

即係如果有人跳青馬橋 就破左世界紀錄

十幾層樓高跳落海同跳落地一樣即刻死得。 全身骨折同內出血你仲講游水

唔好吹水啦

好撚顛下

過海唔載咁仆街丫, 而家遊你老母花園, 再搭霸王的.
其實都算做咗件好事

唔明點解62米跳落去會死嘅，睇睇呢條片

連登仔單腳跳都基本50米, 雙腳3位數走唔甩

睇完呢個post 連登真係好多低質user
咁弱智既問題都問得出
小學畢業左未

跳落水都有事？

62米咁高，水面張力都搞到你內出血啦

因為驚佢嘔污糟架車 所以橋面都即刻停畀佢

兇的

越高跳落去 下降既速度就越快
下降既速度越快就同水面撞擊既作用力越大
頭落水先分分鐘仲會腦震盪 失去意識
我都想知你點樣認為會無事

青馬橋落成到而家，好似無一個跳橋者可以生存到

真係好多on9
世界紀錄果d都要練習幾十萬次先會熟點樣最唔受力

連登真係好多細蚊仔
自己去公眾泳池d跳水池啦

2米板彈跳,你唔識跳,大字型咁落水
已經可以整到紅晒

錢事小 心理陰影事大

上面計較一百幾十蚊果d係咪乞衣黎？

個司機會唔唔會有影

有冇玩過cs 架？

哇 想像唔到個情況
短短幾秒但唔一定個個都冇事

你把口仲賤

點解唔係禮賓府？